# Тестовое задание для инженера по тестированию в BI.ZONE SOC  


Имеется приложение ToDo: http://todomvc.com/examples/react/ 

В данном репозитории находится настроенный CI-CD, smoke-тесты и описание функционала приложения. 

Для выполнения задания Вам нужно

1) Сформировать сценарии ручной проверки (Формат и вид любой)

2) Дописать тесты, которые сейчас находятся в папке tests

3) Результат оформить в виде Merge Request'a к этому репозиторию.
